其實如果中國人學香港搞十八省大遊行，中共會唔會一樣係應付唔到

中國搞去中心化革命嗰種破壞力難以想像，應該會發生喺經濟爆煲之後

可能要差不多2047，文革啲人到時80歲，死得8899

好難

中共唔可以喺香港出解放軍
但喺自己地頭就得

中共已經進化到出解放軍去新疆屠村
事後網絡封鎖 加各種秘密警察
你喺中國示威死咗都冇人知

除非完全同步同keep住封路 佢一調唔到軍力就有機贏
不過係冇可能的 D人完全冇溝通方法 全部野一定block

有網絡就有機會

十八省大遊行一定係同一日同一時間